香港這一天 19-July-2018 鄭宇碩否認佔中指控 外力亂港論陰魂不散

香港這一天 19-July-2018
鄭宇碩否認佔中指控 外力亂港論陰魂不散

今年書展有一本炒舊料的「新書」，一名叫做張達明的人，稱要踢爆2014年由鄭宇碩牽頭的真普選聯盟和佔中運動，如何勾結外國勢力的幕後證據。新書令人想起舊賬，梁振英當年亦作類似指控，一直「走數」未交代。楊健興翻舊賬；各位認為佔中是否有外力操控？